有冇得選擇熄通知功能

平時都係回帶直接撳入post去睇
引用回覆疊咗一大堆通知又要清
唔清唔舒服

有冇得選擇直接熄咗個功能

唔

得

轉Android
乜9功能都冇

唔好啦

連仔

Next version